用磚砌爐煮野食

煮野食著藍衫唔驚整污糟